點解香港要去漢化？！因為唔去漢化香港文化就會被中國文化入侵！！

去漢化好多人以為係無事搵事搞，事實係錯，為咗保護香港文化，就必須去漢化！！我咩都唔知，我只係知道我指證人用共產中文，仲要畀人鬧番轉頭，話我矯枉過正，嗰啲係書面語，台灣人都用等等嘅垃圾籍口，無視香港文化失傳，被支那文化入侵嘅事實！！

一早講過 大概十年前

文化入侵之前已經俾人軍事入侵啦

蒙古有版你睇

新亞創辦人以文化救國為己任，文化不在大陸 ，不在台灣，所以揀香港。
唔好拋棄自己，漢文化一直在港，港即漢，漢即港～

溫馨提示
本post由弱智人士機界賤種所開
請各位智力正常之人士切勿參與討論

呢啲咪大中華膠囉

一定係文化入侵先過軍事入侵

除咗人生攻擊，你仲有咩理據？！無就收嗲

支持
希望有朝一日所有同支那有關嘅文化可以消失

根本冇關係，歐美加澳紐都入侵晒，同漢化與否根本無關，更多既係利益關係